[正義之師] Sony將與四大黑人組織合作 投入百萬美元解決種族不平等

索尼互動娛樂（Sony Interactive Entertainment）近日於官方部落格宣布，將與美國四個黑人組織建立起戰略合作夥伴關係，目的是為黑人族群提供技術和遊戲產業中的就業機會。將陸續投入共100萬美元用於投資及關注社會正義以解決種族不平等的問題。

索尼互動娛樂在SIE官方部落格中詳細的介紹了與之合作的四個黑人組織「Black Girls Code」、「The Hidden Genius Project」、「Black In Gaming」及「Gameheads」，目標與這些組織合作來更好地去傾聽黑人的想法，也致力於「實現社會正義和實現目標承諾」的一部分，其目標承諾為種族平等，未來也將宣布更多的戰略合作夥伴關係。

四個組織也發表聯合聲明：2020年時我們設定了一個改變遊戲產業結構的目標，在未來的五年內，黑人遊戲開發人員及專業人員在遊戲公司中的比例從2%提高到5％；這項極具代表性的戰略轉移將對各個遊戲公司及產品產生巨大的影響，我們也很開心能得到索尼互動娛樂的支持來完成我們的使命。

一齊買PS5支持BLM

不愧係全球最有道德嘅企業
買完PS5我感覺成個靈魂即時昇華咗咁
原來做好事係咁開心

全角色黑人

奸角一定要係白人囉

再見索尼

支持sony

支持Sony整個黑人版Zelda系列

死鬼佬畀返日本人經營返得唔得呀

黑人對馬島

炮灰 嘍囉就一定係亞洲人

全部黑人

非洲地圖openworld
有埋動物大遷徙

咁快啲叫佢出返部黑色ps5先

你宜家係咪笑鳩黑人都係原始部落咁落後

迫人含撚玩switch

繼續支持中國遊戲

Sie去左加州就知奶野

想當年

黑人主角異性伴侶要係白人

黑人遊戲開發人員及專業人員在遊戲公司中的比例從2%提高到5％ 90%
Story: Evil white men plot to rule the world. Black heroines on their quest to stop them

sjw

Final Boss: Trump/Pompeo式白人

黑字就黎都唔比講架啦，叫深膚色

破財擋災

得睇Kratos變黑人

黑人可以值錢鳥
過幾年黑人d精個個
都當聖水飲

BBC

白雪公主與七個小黑人

逆向歧視其他人種等於平權

交保護費啫,之後搞Xbox唔好搞我

睇嚟黑命真係零舍貴

白雪公主（黑人）

類似咁, 會愈來愈多

你歧視

正野黎

「白」字有歧視成份，唔用得
「公主」有性別定型，都唔用得

以後叫「雪」

雪係白色

上面維度空氣清新嗎

打機都可以支持黑人霸權
好感動

變撚咗黑人優先

重力異想，黑人，女性主角

係咪要改名了

其實重力異想果陣都覺得有啲女權大愛左膠味

BLM 快啲出新作

個工作室執左一半啦

黑人人中之龍

我想要黑人趙雲

黑人戰神

HDR都睇唔到個樣